跑車五大條件

正
好似連燈無人講？？
fb youtube 變名人
繼名人探熱槍之後
都係寶馬撚

睇車手
巴士都可以變跑車

佢喺個地踎停車場拍到咩高級感都冇哂

以後見到z4就諗起佢

睇埋佢其他片 真係好撚搞野
車界劉馬車

跑車五大條件 缺一不可 手足嚟

最後話寶馬好過maserati真係

枝新波款dick 裝落舊寶馬到好撚柒

想女樓主坐我部錢七

cls ， 竟然會有人po埋上連登
利申，狗肉車群成員

柒到咁 不了

剪到一時左軚一時右軚

估唔到有咁大影響力咖！！
利申 狗肉群成員

跑車五大條件
1:貴
2:條喉夠嘈
3:一係就兩座位，一係就後面果兩個位唔係人坐嘅
4:自訂車牌
5:坐隔離果個係大波摟屌裙靚女

係wor

幾搞笑

同垃圾活 一樣on9

出左道歉片

做乜鳩要道歉
On9係無罪架

想知佢想換咩跑車

佢個樣真係好內疚果下好笑

係喇 一定係直6或者v8以上啦係喇

係喇 仆街我睇左佢兩三條片
係喇 我而家好似成日 係喇
聽到有人講係喇

呢條片有d 馬車feel 好撚正

條友有陣柒味，仲話係外國生活過？ 菲律賓呀屌

"隔離"鬼國

林寶入面好窄咋喎 有幾闊

G force

開蓬唔落玻璃... 最柒都係呢種

之前喺大埔啲酒吧見到佢

落斜會有bag

咁大個人都咁on9，其實幾可憐

golf gti都收到你皮既時候 你仲跑乜鳩車
傻仔

啲案例只係見到消費唔起但又夾硬黎
好似啲土豪咁
同意住公屋係可以儲到錢
但啲錢點用就睇眼界

落斜有back fire g force

仲拎呢啲出嚟講跑車，仲講V6,V8柒嫁啦

一架Tesla Roadster 你堆跑車全部食塵

懶音又多 英文又唔掂 仲話自己外國返嚟
成車淘返嚟 然後最新條片去食黃店

聽唔聽到bad fire丫？

叻啦

點解中間會影影吓變咗林寶？

係啦 都係咁自大

馬車

屌原來條友係真心膠黎

係？睇下到時你泵把同沙板中間有冇3cm空隙囉

我地嚟睇下最新嘅Model Y造工係點

欣賞佢份勇氣
終於搵到佢所講嘅跑車

呢個好笑

好正

自我感覺良好

lm

手足黎

原來跑車唔係講速度，係講沙板同泵把

咁講速度囉
Tesla到而家都仲係直路狂彎路亡嘅代表
原來跑車淨係睇加速唔洗轉彎?

唔講加速講咩？

你又唔見你去買車寫個Spec幾多過同一個彎？
傻鳩黎！

加埋講來講去你都係9Upper
直路狂過彎亡有咩例子先
整條片黎睇下！

中二病on9仔
睇佢手掌拍落鏡頭嗰下就知佢想扮xrx

直路贏
彎路一樣贏

直路狂，彎路亡

笑撚到

Model S 作為地表0-100加速最快嘅量產車
一掉佢落ring就慢過一架 0-100 慢到痴線
2015年 P85D去跑Nurburing，成功做出8分50秒嘅成績
呢個係咩概念？
上個世紀 6代EVO 跑入8分半內
甚至乎俾人笑到面黃嘅R33 GTR都係8分內
經過多年改良同加入大量市售車冇嘅零件，Model S 近期終於去到7分半俱樂部
之但係，日產GTR 2009年啱啱出嗰陣全原裝都已經7分半內喇喎
可以話，Tesla喺賽車場嘅表現同佢「地表最強加速」完全係兩回事

除咗Nurburing，你心愛嘅Tesla喺全世界各地賽車場嘅Lap time都相當難睇
唔信可以自己上網搵下

另外，車身造工差係影響風阻同剛性。

我都好想見到Roadster呀，但係如果Tesla繼續閉門造車，只睇加速，唔好好思考下應該點整好底盤同車身，仍然係得啖笑。

TG換人之後變垃圾，全世界車迷共識嚟

你可以自己睇下條片啲comment

HE DROVE THAT BMW LIKE MY MOM WOULD HAVE DRIVEN IT.

I MUST SAY, THIS GUY DOESN'T KNOW HOW TO DRIVE.

之類

冇個3條尻佬已經冇左味道

JM9呀

講講下有條磨碌走出嚟話tesla俾塵人食
駁佢都仲要死撐
呢單嘢我一定屌到佢del ac為止架喇

啲Teslun真係好煩
你鍾意你嘅Tesla，你嘅事
但係Tesla底盤同造工比傳統車廠差，呢點根本冇得否認
仲夠薑同跑車比，真係...

底盤點差?

Geometry冇校好就出廠，留俾用家自己慢慢set?
有鬼佬發現 左右camper/toe差距可以差半度以上，一收車就可以去做四輪定位，正

四撚毒辣但係唔俾stabilizer/anti-roll bar你，又係留返俾你自己upgrade

學改底盤/toe/camper/suspension可以買Tesla

屌， 咁快private 左，有無人有backup? 想唔開心既時候可以睇下，好有娛樂性

Tesla 喺跑車
幾位ching仲有趣過條on9仔

支持你媽巴啲tes撚真係最撚煩

未overheat之前都跑到一兩次彈射嘅

t撚不願面對既事實

喺佢嘅世界觀，XRX啲車全部都係垃圾

Must 丁

T車撚真係好鳩肉酸
日日攞住個0-100係度打飛機

見到佢真誠道歉好正

W : 我呢

話說真係得01
跑04已經輸Q咗 尾速得201
證明過咗100之後真係得啖笑

叫佢keep住201 都唔撚掂啦
用極速揸10分鐘可能會過熱爆炸

你遲左 佢del晒車video

台灣日本都係外國

小巴佬出道歉片

支那都係

XRX react左段片

諗起安心事件

z4車主表示：

諗起班tes撚谷到面紅撚哂又講唔到野個樣就好想笑

睇緊Richard react
笑死

好撚好笑

佢架車唔差既 係溝到女 但咁樣講一講 以後仲點有面揸出街

邊到有

難為其他Z4車主，比佢講一講cheap哂

係Z4的確係一部好車，但唔係拎黎威lor

啱啱有個fd同我講

四個位 冇開篷 絕對唔係跑車

YouTube XXR 個個channel

人地秋明山車神黎咖

其實點解咁多寫秋明
人地明明係秋名山
秋明日文咪變咗akiaki
冇睇過頭D就9up

Z4男神咁樣寫我咁樣打嘅咋
Btw個樓主好似同佢有仇咁 追住佢黎咬
不過樓主幾正

A45
五門
四座
少少聲

個樓豬spiderman
又令我諗起另一架車另一位車神...

咪就係呢位車神囉

講撚到好似自己睇住部Roadster 出廠咁

講黎講去咪又係自己係度FF

以為自己好撚屌得
見你條傻鳩都廢事理你

諗咗咁耐淨係諗到咁駁

唔撚識野就縮返入老母個閪入面啦

日日諗撚住你咩！傻鳩

洗唔洗申請條專線同你傾計呀？

繼116黑lin後又一傻尻寶馬車主

人地之前個定位都唔係出黎跑

又講底盤又泵把都唔知做乜鳩
你唔好撚架Hiace講圈速

有新既發明，人類有進步超越左傳統引擎就接受啦
又搵野抝
有咩好拗

架 formula E 炸撚死左你未？

formula E 係tesla?

屌你玩假膠都高級啲啦

Tesla第二次出roadster架喇老友

上次咪就係未有技術做跑車底盤所以要買Lotus嚟做

但係以S3XY嘅表現嚟計，我就睇唔出Tesla有咩條件可以做到一架真跑車而唔係一架開篷雙座版嘅Model S

我有話我都期待架，不過我就真係不感樂觀

同埋車身造工差係會影響車身剛性同風阻進而影響表現

唔好以為無關

咁你句keep 住 10分鐘 Top speed 爆炸咩根據？
你見過？
定你玩膠？

咁當然唔會爆啦
因為5分鐘已經熱到自我保護，cut動力

btw 唔少電動車早過Tesla量產，根本唔係咩新發明

Tesla 強項係電池同動力，但係作為一架車仲有好多好多嘢要改進，Elon Musk自己都知㗎，係你啲Teslun唔承認。

咁你啲例子又拎架 Model X 黎講
你拎返架Roadster 呀嗎

算啦
條友應該連teslun都唔撚係
只係一個覺得tesla 好勁嘅on9仔

有 nurburgring laptime?
喺勁一早show咗個時間出黎，除時行兩個圈過熱+無電
我唔會話所有電車都廢 (e.g VW ID. R) 但喺得直路嘅車只喺 muscle car 唔喺 sports car

有無巴打仲記得 1系 黑軨？
又係寶馬車主出品

屌XRX講埋呀活ching

XRX (XXR) 條片下面有Z4 Group回應

馬車回魂

好L慘

舊款寶馬講內籠
我真係笑撚左出聲

渣部勁撚過瑪沙拉蒂既跑車原來都要講對唔住咁柒既咩

抽到脫水啦屌

渣跑車有女屌

自動波就咪撚叫跑車啦

自動波唔係跑車？只係佢架自動波唔夠跑

佢自己都抽上引，停唔到

因為成件事真係太柒

叫其他跑車，呀，唔係，係其他z4車主點夠膽渣部車出街

特別係e89硬蓬

呢樣真係唔關事
波子都會只配PDK冇棍

睇xrx條片先知咩事
Rich柒成個garage 七位數但一架跑車都冇

呢五大條件好正

嚟緊28car會好多人賣Z4

mx5 黎喎。。都算跑車？ 我自己揸緊都唔敢講同人講揸跑車

呢個年代林寶老麥要搵棍波都幾撚難

但係我覺得佢成條片惟一啱就係Maserati個籠柒

冇硬頂冇內籠得1個位

新款咪一樣唔靚

可唔可以講下個故仔？

新款幾靚

28car d z4盤 個個都有人留言玩野

吊 新z4 軟篷喇呀

笑死間間都唔岀硬佢就話硬高級

硬頂開篷係最重又最易壞

mx5兜下風就得
點飛

ND 2.0 裝supercharger都得嘅

硬頂唯一好處應該係無咁易漏水？

啲女點會識，見到無頂兩座位已經自己上車啦

架車賣得仲快

我就係nd2.0我成日都話我架車個樣係跑車

第一條件係回頭率
渣出街有人望(最好係女)

Goodest English

又搵到片 柒到頂點

條友唔係黃架咩？ 用埋d支那app

你真心信佢係黃？

一聽到佢講裝b

你屋企咪又係成堆made in china 既電器

屌你睇完第一張再睇依張笑撚到賴屎

對我黎講真係

睇一次笑一次

依啲就真係底褲就黃

lovely accent

仲未知自己衰咩，呢條片只會火上加油，on9有樣睇

唔撚好同佢拗啦，懷疑ncd 得20（甚至冇）出左Tesla 3 急住護主

佢以為落場跑100米鬥快行直線就得
咩叫camber我諗佢都未必識，算啦

剩係講加速就會好似外國d redneck咁買死American muscles. 永遠唔會有人明白點解有人會揀miata. 知自己要d咩咪得